---
description: 基于企业微信生态下针对企业员工与联系人相关的运营管理功能
---

# 企微运营



#### 传统的营销场景中，很多企业都或多或少面临过以下的营销困境：

* 获客渠道过多，无法精准识别客户来源。
* 手动分类客户，不能实现真正意义上的精准化营销。
* 消息群发受限，企业与客户沟通不及时。
* 销售团队冗杂，客户数据受所属员工影响。
* 获客效果无法量化，员工绩效考核难。
* 添加客户数量受限，账号安全风险大。



Dmartech搭载下的企业微信可以帮助您实现对员工的组织管理，同步组织架构、员工离职数据继承；支持创建不同渠道活码，从来源区分客户，扫码添加员工即可为客户打标签，有效区分客户来源；营销旅程实现消息推送、打标签分群操作；会话存档对客户的沟通数据进行资产化管理、统一员工话术，企业微信与Dmartech的结合实现真正意义上的多渠道获客、私域流量沉淀运营及精准化营销。

Dmartech平台的企业微信包括员工活码、企业群发与会话存档三个子模块，以下将为您详细介绍如何在Dmartech平台利用企业微信实现精准营销。
